EU幾時先開得返關呀？

我想10月去參加世界排名比賽呀！8月開始已經恢復運作啦！